有咩方法可以唔愛果個女仔

佢真係個好女仔泥架😢 但係個樣唔係幾靚 所以我唔想同佢拍拖 然而我自知我不配擁有佢 有咩方法可以當佢係fd
隨便負皮啦

愛個男仔is okay

比頂帽佢帶

你個人都幾矛盾下喎

9588

愛佢老母

我都想呀 我身邊d男仔fd個個靚仔 又暖男

唔通你覺得佢想？

見到個泥字已經即刻負評上一頁
兒登依個名真係無改錯

但係個樣唔係幾靚 所以我唔想同佢拍拖
你想佢整容搵你 ?

瘋狂叫雞